[岳家軍] 有無人搞印tee?

臣子恨，何時滅！駕長車，踏破賀蘭山缺。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

推

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

著左又唔係有戰鬥力加乘
配唔起就唔好著
又易比人認

不如整貼紙!

跟機

係都買montbell件衫咪得，抄人設計同支那有咩分別

民族英雄,浩氣長存

好靚 想幫手印貼紙

合用請用!用電話整好易

電話整 係用咩apps?

android photo editor
字形好似電腦咁上網找
血就上網找png檔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

等大家開團 我跟隊

thanks巴打